有冇試過鍾意人但唔一齊

個女仔已經表咗白 我都對佢有好感 但係感覺唔係好想同佢一齊
一嚟對方好純 而自己就幾濫 同佢一齊我好驚會hurt到佢 甚至破壞咗佢嘅愛情觀
二嚟習慣咗單身一排 一齊咗會冇以前咁free 同埋要照顧佢 多份責任 又多樣嘢煩

係我未夠鍾意佢定係正常

Les

未夠鐘意先會咁 如果你鐘意應該會好期待一齊

你player心態
搵我利申巴打

你係唔想負責任啫

同friend一齊用

想gay?

如果好鍾意對方我會負 但宜家又未係咁鍾意...

未夠鐘意

我含你先

另有一個更鐘意的？

唔夠鐘意人就唔好累人
同個唔夠鐘意自己既人一齊仲慘過完全唔鐘意

唔好一齊啦 你都唔係好中意人
一陣傷到人地唔再信愛情就唔好啦
你player開 就搵番d player la
Don’t hurt pure girl

咁就算啦，同人講清楚，唔好俾假希望人

我每次就嚟溝到就會收手 因為過唔到心入面嗰關... 但係呢個女仔我真係對佢有感覺 我係驚有一日我想分開會hurt到佢

完全player心態
你真係中意佢就會下定決心唔比自己hurt佢啦
根本係到講廢話自欺欺人
咪撚害左個女仔呀！
其實你依家溝到人地中意你先黎走已經好hurt
快撚啲收手啦

冇 一齊咗即係浪子生涯要結束

一樣
佢女我男
因為我覺得佢有啲濫所以有啲卻步reject左佢
唔想改變我個愛情觀去就佢
但之後我發現原來我依家既觀念已經比佢扭曲左
而且又放唔低

浪子生涯有咩咁值得你響往？

麻醉

我係唔想改變對方愛情觀

我唔想比佢改變
但已經變左
以前會諗好多，諗埋有無將來，價值觀係咪啱先一齊
依家覺得難得撞到個大家鐘意大家
點解唔活在當下一齊左開心左先
之後問題再順其自然

其實係咪咁會好啲

咁你咪唔算鍾意佢